---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: Sylwia Milarcz
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 200822-gdy-arianna-nie-patrzy       | ludzki członek świty Tadeusza Ursusa; przerażona mocą i bezwzględnością Martyna (XD). Zostaje jego psychofanką. Połączona mocą z Tadeuszem. | 0111-02-02 - 0111-02-04 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Klaudia Stryk        | 1 | ((200822-gdy-arianna-nie-patrzy)) |
| Martyn Hiwasser      | 1 | ((200822-gdy-arianna-nie-patrzy)) |
| Tadeusz Ursus        | 1 | ((200822-gdy-arianna-nie-patrzy)) |